[緊急風向]蒙面起義，自由開花！

蒙面起義，自由開花

對準獨裁政權最新緊急惡化

思想都要升級
五大訴求升級
抗爭手法升級
文宣力度升級

蒙面起義，自由開花

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！